我牙媽唔知咩料,呢排開始煮紅米,想偷偷地倒能左桶米佢

1正皮=1g持

撈小小紅米幾香，全紅米就要屌你老母

得四歲夠唔夠力架

撈完好似有碎石係d飯度咁

分分中好抽過你=, =

牙你老母呀

一半紅米

sor,岩岩來香港未慣

能左，能右
你能哂啦

健康牙- -

食石頭都健康- -

唔好信囉-.-

係咪食大快活食過番尋味

以前細個試過有段時間食全紅米 感覺係10級難頂
依家食反而覺得冇乜嘢 仲幾有口感

要預早浸，唔係真係硬弋仆街

牙你老母

牙都唔打得系米傻能左- -

狗都5食

Hide Blocked User - 今年四歲

死翻5p啦

唔番wo,吹牙^^

紫米！

叫你老母浸軟先，再落多啲水煮，焗耐啲焗軟佢

記住倒落座廁

好似要浸左先 就咁煮唔夠軟身